有冇人試過 water fasting

身體有冇咩轉變

最明顯係精神狀態
一開始會好肚餓 因為慣左某個時間進食 因而好唔集中同攰
但過左某個位 反而會變得精神

另外 體重上都有變化 視乎你有幾耐water fasting
我自己輕左1-2kg
不過 唔好一黎就咁extreme water fast好多日 始終唔係人人既身體都可以咁快適應

巴打維持咗幾多日？每日飲咗幾多水？有冇屎痾？ break fast食咗啲咩？

一開頭16個鐘 - （12pm-6pm) 先食野
之後先試只係食晚餐 (day 1 6PM; day 2 6PM)
慢慢加上去，最長試過三日

但開始試water fasting前 轉左少糖 等身體慣左個先

不過個人覺得 你要先搞清楚你water fasting既目的係咩
另外有長期/慢性病 都唔好亂試啦

我意思 我自己轉左 low carb diet一排先開始到water fasting